遲下街邊 salon 會唔會有國安髮？

以前又基本髮又高等髮院，國安髮應該差唔多出現。

依髮辦事

仲有人大釋髮。

加G持咪冇事

依髮治國

遲d搞下食字gag都拉鳩你

記得以前有"人大理髮"